入到地盤就搵真D 好多野有用

鐵器 工具 電力 水泥 沙 磚頭 仲有好多好野 主動D 去搵

危險品 燒得既野 會有好多 所以大家做地盤要小心